(#緊急 #廣傳 #長沙灣) 831太子站被捕人士去向

#緊急 #廣傳 #長沙灣
1330
831太子站被捕人士
全數落控暴動罪
將於1430於西九龍裁判法庭 一號庭提堂
地址為: 長沙灣通洲街501號
附近街坊/無能力過海參與罷工嘅朋友可選擇前往聲援

幫你推

屌你又屈暴動
有幾個係救護人員黎
我當日就係現場，
睇到依個消息真係忍唔住眼淚

thanks

推

太子站開番未？？？